大家覺得政府星期一會有咩新政策

我估會
1. 限制商鋪營業時間至下午六點
2. 公共交通工具八點停

鑑於習近平主席於今早發表重要講話，指示全國加快復工、復課進度，特區政府宣佈即時取消公務員留家工作安排，DSE如期開考，重開所有關口，放寬深圳 簽多行，鼓勵餐廳酒吧延長開放時間。

咁痴線？應該唔會

1.5米都有可能，有咩喺無？

靠夜晚做生意的行業
777唔敢得罪
所以冇可能限制商鋪營業時間至下午六點

尖沙咀啱啱先做完 show

交通工具限只准上一半

點解你覺得佢會仲有新政策？

因為香港人太鍾意出街，仲會不停有確診

咁會唔會令到本身夜晚出街既人改係朝早出街，令到朝早條街更多人

who cares....

港豬要返工

兩座位超跑

死晒咪唔會有

汰弱留強姐

4月8重開武漢高鐵
香港大屠殺

因為武肺閪警去過，咪要落tst做下show lo